發現現實中所謂既逆向物質

屋企隻貓

想抱佢就會走開
有野做佢就行過黎阻住晒

股市

一買就跌
一賣就升

痾屎

想屙嘅時候屙唔出
重要關頭就會急屎

阿仔
叫佢行左佢行右
叫佢讀書佢去玩

逆向師

睡眠
放假前個晚一定訓得差
星期日晚訓得最淰

截的士
喺一邊馬路等咗好耐無車
見到對面有
行去第二邊等 嗰邊又會無車

扑野
屌西時軟
打飛機時硬

lm

原來大家d屎都係逆熵

未到廁所就好撚急
去到坐低又屙唔出

老母
返到屋企入房對住電腦成晚都唔搵我
一開套av準備j即刻敲門叫我